（處境題）係成田機場坐skyline坐左人地個位

我無揀到位（用ic卡點樣揀位）
一上車我就求其搵位坐以為唔洗揀位
之後個鬼佬見到我坐左佢個位就走左去第2到坐
跟住個鬼佬就坐左人地個位
咁過左陣第三個人上車見到個鬼佬坐左佢個位咁就同個鬼佬鳩up幾句就話我坐左佢個位
咁第三個人又坐左去第二個位
咁好啦我就希望唔好再有人上車
點知去到下一個站成堆人上車咁第三個人就坐返鬼佬個位
個鬼佬依加就坐左我隔離
應該點算
利申唔識英文

寫住指定席自由席都你都鳩坐屌你咩

係咪係第2卡有自由席
我一上車就坐低乜都無睇

正所謂猛虎不及地頭蟲
呢個時候扮日本人就無事

岩岩上網睇全車都係指定黎

如果樓主唔係假膠 你好可能買咗京城電鐵但坐咗Skyliner

我用張ic卡入閘

一陣會唔會出唔到閘

ic要加指定席卷 (e.g. 補錢) 先可以上Skyliner

字都唔識學咩人去旅行

咁我依加點算

屌好撚好笑

應該會有人埋黎叫你比嫁

同埋我有第2個問題
點解架車唔停站

仲未有呀

直通㗎

姐係我直去上野？

係
所以好撚快

留名

個鬼佬好似落車我跟埋佢落先

咁我想問幾點無jr坐

停日暮里 總站係京成上野

我會唔會出唔到閘

你識上網搵到Skyliner全車指定席，唔識上網搵點算？

認真我上次買左NEX來回
回程冇定咩位但又係全部指定席

你係咪唔小心比外星人dum左落成田機場
點解乜都唔知就飛左過去

成功出左閘

你到目的地喇? 出左邊個站

過左龍
要答返轉頭

到最後全車都錯位完

京成成田

9成係, 上星期先去完
行緊去APA成田

好有銀魂feel

On9 樓主

真係正宗搭車唔睇地圖
留名等睇樓主聽日去錯左第二個道府

This this this and this

大膽講句， 冇做功課又唔識英文有乜腦筋嘅人，真係唔適合自由行

不過算唔錯經歷

有你呢d on9真係影衰香港人

其實由頭到未我半句聲都未出過佢又點知我邊到人呢

上個月去大阪d鐵路無複雜

第一次去日本 乜都唔識
成田出市區有職員幫手 無野擔心
但係要走前兩晩 我諗極都唔明佢個網頁寫乜
之後又唔知自己點 去票機㩒飛
諗諗下先知 座位 同 車費 係分開

但係好似無人check 飛

Skyliner其實有套票吖 真心單買唔抵
來回+1-3日地鐵飛幾抵J

nex 好似兩年前

NEX都有來回套票賣

晨早起床清新開朗
陽光溫暖帶來無限美
食個早餐先

咁撚豐富

港蝗 影衰哂

好心去之前睇下人d blog啦 大把blog教人坐車

其實點先坐到Skyliner
係咪好靚個隻火車
我上次去 坐親都係普通火車
同佢賣廣告個樣都唔同
仲要好多站停

影衰香港人 屌你老母

回程要去票務處或者售票機劃位架…

乜撚都唔識學人去旅行

入京城個閘之後 同本線/特急(普通車)唔同方向同月台㗎

反而覺得大阪複雜d

呢種心態一定出事

其實正常都應該係咁喇，唔係劃位黎做乜

晚餐來呀咁撚多野

上次都柒左
好彩未開車就落左車
即刻去番普通到搭

我想佢出事

唔係呀，樓主都幾好笑

亂打亂撞

自由席的確係任坐架wo
細心d睇下張飛, 有句野會話你可能會坐左人地個位, 到時就讓返個位比人換位坐

至少我上次坐成田NEX係咁玩法, 仲特登搵個日本妹拎張自由席飛問佢我可唔可以坐佢隔離個位, 佢都話得

Skyliner全車指定席
NEX有自由席咩

唔識又唔問人靠自己上網查真on9

上網查唔係問題
係去到坐錯咗先查

利申：去旅行之前一定上網搵曬 唔識先問

全部座位皆為指定座席。
除了指定座席特快車票外，尚有販售特快車票(僅空席)。（票價相同）
特快車票(僅空席)直接搭乘時，車內的空位可以使用。如果所坐空位的指定券持有者上車時，請讓出座位。
站席車票只限在普通車廂的座席全部售完時出售。

屌 我之前撘nex都試過 又唔識點劃位 果陣朝早6點幾 無咩人撘 咪求其揀左個位坐 點知下個站就即刻有人話我地坐左佢個位 之後果幾個站都好驚

我想尋人
80日遊日本個巴打開左post未

錯post

諗住一張icoca走天下
點知要劃位

其實塊葉食唔食得

我都係前兩日俾人周到要補錢